今晚我利贏波點慶祝好呢

姦鳩林鄭

咪亂傳喇

自願邊算強姦

我都相信佢願意
林生咩都唔理林太好寂莫

即場追爆下一隊入球

我地利記為黑3而戰